我係尖沙咀餐廳一個老闆仔，我認為打經濟戰先係我地最強既牌

聽我做會計既朋友講，8月份好多公司業績大幅下降左，我自己既餐廳營業額都跌15-20%。好多同行都要求緊減租或者斬倉。雖然話零售同飲食呢d前線消費係佔香港經濟唔算多，但一旦呢類型店舖一收皮，後面既都無一幸免。餐廳後面既公司都有運輸，有工廠，我搞泰菜既，後面都牽涉到空運。當然仲有裁員帶黎既連鎖效應。

所以我認為我地可以加大經濟牌既力度，我地絕對有能力做到一個經濟大蕭條出黎。唔敢罷工都可以罷買，其實我地己經夠人數可以做到，每星期兩三日，加大文宣，冇行動既日子就做，帶飯番工，收工都唔好消費。一旦打起經濟牌，我地反而唔會急，要拖，拖死香港，拖死大陸，甚至拖死全球。

其實冷靜咁諗，勇武派做出黎既效果都全部經濟效果為多，由唔放大陸人黎至店舖提早拉閘。就算再勇武，都唔會直接推番到中共。

唔係叫人唔好勇武，或反勇武

只係勇武力量都係有限，我建議武勇係應該要精準針對經濟要害既地區，機場係好好既選擇。之前塞機場我地公司都番唔到泰貨，可想而知我地既供應商有幾傷。又例如針對黨鐵既商場業務，係入面或者周圍行動。

我覺得大家要諗下，其實我地依家係同緊中共打仗。要諗下點樣以弱勝強。諗清諗楚對方係咩弱點。cool war 打經濟牌我地一定可以打殘佢，而hot war我地力度有限，精準轟炸先係岀路。Be water。記住無論就算有幾多警察死左我地都冇贏。要贏就要越冷靜。

一齊攬炒！

1

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

好贊成，我都唔忍心勇武一個一個受傷/被捕，想幫又唔知點幫，心好痛

攬炒

攬炒！

真係好諷刺，餐廳老闆出post叫大家抵制自己

有見地

Can’t agree more
same thought

做人唔自由唔開心不如唔好生存，搵到錢都冇用

好文一推
辛苦曬老闆!

多謝你

老闆仔都諗住攬炒
樓主有無諗過走人？

我一直想用經濟攬炒逼各國界入，令到中國讓步
但係發覺中美貿易戰打到呢個地步，加埋國泰匯豐單野，我就知香港九死一生

第一次見受影響生意人認為做影響生意既野係做得好

我都想睇親眼睇下中共亡黨。我真心覺得有得打，前提要抱住攬炒既決心。

香港獨立之後食爆你餐廳

我建議先由大集團/連鎖店開始

星期一至日 全面罷買罷消費
將自己嘅消費減至最低
再盡可能提款 減少銀行存儲

每星期一，兩日搞罷買，諗下遊行都有200萬人，其實罷買理論上應該仲多人加入。睇下宣傳力度。

香港需要一場大型攬炒，令食物鏈高層重新洗牌的

全面罷買！講真呢三個月除左被逼食飯搭車，都真係無消費過，一諗起前線手足就無咩心機

我覺得唔可以太空泛。要整到好specific。好似出黎夢遊咁，邊一日邊度，令佢變成一個大行動先多人跟。

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

幫推
同埋929好啲，十一星期二

1. 每晚十點屋企大叫之餘 七點都應該在各大商場/繁忙街道聲援手足 (但要統一口號)
2. 二百萬人請改往良心小店並減少消費
3. 有樓賣樓 歡迎藍絲接盤
4. 大學生多義教中學生 社會人士如有閒錢請資助義士生活及技藝
5. 中學生請多讀書及討論時政 減少課金玩手機 多學手藝充實自己
6. 選舉義工
7. 堅持連儂牆
請加上去

做唔到一個好specific既活動，一定匯聚唔到好多人參與。

將勇武戰場搬到中環商業中心 有無得諗？

香港重光後，期待你係煲底大大聲講你餐廳名出黎

打經濟

有冇名？好鐘意食泰菜

罷消費！

作為業主 都支持攬炒

連登仔過黎幫襯下你

有冇考慮開始收美金
要做低港幣, 不如試下將美金融入生活?

老闆仔你邊間 我地黎幫襯你
平時要消費都要搵良心小店消費

我跌左80%生意

相比係其他義士既生命同前途

即使我執粒都只不過九牛一毛

都好，整一日全日罷買/罷食某間野，要佢全日拍烏繩

本地食客有無少到？

老闆講得好，推

星期5 星期日 罷買

賣樓

除必要開支外，鼓勵零消費

唔洗喇,我唔係重點. 希望有文宣組睇到可以真係組織到個有效既罷買

其實好老實講 我覺得如果純粹罷買其實唔會做到幾耐
但今次真心又唔同
香港人唔買嘅最主要原因係買完都唔開心
其二約完fd 出黎就算大家黃 講起呢d topic 食完嘢又唔開心
再加上走資 其實唔會短期內搞得掂 不過如果捱得過呢半年至一年個outcome 係好嘅 之後應該會回復到
不過真心希望最後個outcome 真係對香港人好
God bless Hong Kong

當然有,有警察既地方你都咪話唔驚

【突發】紅底ClubOne FB share林鄭記者會標題「恐怖主義頭目見記者」

戰線要開好多條的

一齊攬抄！
佢要搞9香港人
我要佢冚家剷

炒佢老母

多謝你 光復完香港去你餐廳慶祝

點解要等林鄭應？直接截住佢問啦。

係，如果最後都係輸，就攬炒啦

多謝樓主! 革命成功後一定去多多幫襯!

星期一至日盡可能唔消費
返工帶飯只用車錢

帶飯番工，收工都唔好消費 我一直都做緊！！！！！！！

推！攬炒

其實搞緊，每星期五，日

作為九龍灣老闆仔，我預左R 住春袋上街
只因我地冇得再輸了

幫推
感謝你的覺悟

好多謝你

推`

感謝你，我會繼續算爆唔用錢 避免不必要開支

Support

話說我老母係做公司秘書既, 都做左接近20年
佢話7,8月係佢20年生涯裡面最冷清既一個月
2003 SARS/2008金融海嘯佢都一樣做到嘔
佢話佢做左咁耐野未試過返公司冇野做, 唔知點捱到六點
所以, 大家繼續打經濟戰, 加油

要組織經濟戰

我要攬炒！

減少大陸人黎香港消費，已經踏出第一步，依家第二步就發起香港罷買，或者可能有意想不到既效果

0消費意慾 本身好鐘意買衫同化妝品

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

共勉之

擺買！！

多謝你
有朝一日香港光復再無白色恐怖之後記得開名等大家一齊幫襯你

要制造一個泛黃Supply Chain!

我已經無點擺錢響銀行

信喇掛

機場見

每月撳份糧出嚟 再盡量減少消息
低慾望生活 你我做到

利申： 我要攬炒

冇錯 打經濟戰 入機場！

身邊有同事仲係處於政治唔關我事，我只係想安穩咁生活，你地而家攬炒搞到我，經濟唔好仲講咩自由。

我反問有人路過變暴動，有人隻眼俾黑警射到失明，更有女性被侮辱，呢啲人夠無辜喇你唔去支援班受害人？佢老母夠膽答我：警察都係人，日日都俾你地咁樣對待，緊係有情緒。

我開始信有人天生的確係戇鳩呢個事實

Hong Kong Cold War

9.1 入機場！

光復之後，一定會多多支持

賺大陸/藍絲錢，洗落黃絲身上

Push

五大訴求 缺一不可

絕對同意
零售已經半含撚

推，今日起拒食連銷
拒搭黨鐵

而家應洗則洗
要洗都揀間黃嘅買/食

武力唔夠打就打經濟牌

攬炒啦

加油希望你生意頂到

罷買，出糧㩒錢好習慣

攬炒係唯一可以贏嘅手段，和理非同勇武都唔會有人理，佢依家打算同你地鬥長命，捉晒你地，唔去搞經濟佢長命過你地

攬炒經濟學家

推 鬥強難贏 以弱勝強先得

和理非一定要支持罷買
除左必須品,其他一律唔好買
一係你就出國旅行一次過買

罷買唔可以做到一盤散沙咁,一定要有組織,specfic邊日,要有文宣先有效

巴打好偉大

罷買!! 平時帶飯!
唔想再見到手足俾人拉, 好心痛!!

正解

開名
轉頭來食

辛苦老闆了
生意唔好 仲要養手下班伙記

唔洗喇,多謝,我唔係重點
搞罷買
而且唔可以做到一盤散沙咁,一定要有組織,specfic邊日,要有文宣先有效

零風險抗爭，支持

大家記得要提埋現金出黎

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

其實罷買好有用, 又低成本, 但叫香港人一齊做感覺難過叫二百萬人遊行
85三罷嗰日其實都有呼籲罷市鼓勵返肯罷工嘅商戶, 但事實係大家出去示威都要食飯買嘢飲

我覺得現時集氣搞一日罷買先, 之前嘅日五罷買好似無咩人響應, 我自己有做, 但身邊朋友(黃)都無咩理

推!

大師，有見地！這篇Facebook 文也是好有見地，請代為廣傳。我P 牌仔，出唔到。

去呀，攬佢老母炒

先死而後生

巴打做咩

同意 我呢排好少消費
免得就免
要消費都去黃既！

只幫襯whitelist左嘅鋪頭

買野amazon或者外資公司

心情唔好 求其一餐算
香港搞成咁仲食好西ig打卡？

勇武派幫手塞死條青馬橋

並實一定要組織下,要有效果,唔係講咁易

而家好明顯係需要整死香港先有機會令佢重生

支持！！！
經濟是春袋！！
多謝老闆捨己為香港人

一個老闆都企出黎咁講
減少消費 只買日常所需既野
抵制中資 呢d都係好好既方法

經濟牌

屌你 我個老細賣嘢飲 次次示威都特別好生意

態度正確
十九世紀美國革命都係鼓吹「節約」

push

要諗下點樣以弱勝強。諗清諗楚對方係咩弱點。cool war 打經濟牌我地一定可以打殘佢，而hot war我地力度有限，精準轟炸先係岀路。Be water。記住無論就算有幾多警察死左我地都冇贏。要贏就要越冷靜。

Agree.
Push

做生意嘅竟然鼓勵唔好消費支持運動
唔知難過定開心好

好奇你間餐廳純利大約幾多 我自己都想開間

果然係FD2總算過左呂麗乳搖

學你話齋 精準轟炸
經濟戰都要

有得揀，搞大集團點到好過搞小老板
當然去到尾，全香港都實有影響
不過都仲有程度之分

講真,有行動既日子係難做到罷買,但冇行動既日子一定得!!
個post 除左focus係罷買,仲有希望勇武派要好好保護自己,諗下自己既行動有咩戰略目標,做到既就be water. 我唔想再睇到前線有人受傷,俾人拉.

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

經濟輸咗可以重新嚟過，但今次輸咗，世世代代嘅香港人只可以被迫做三等中國人

well said

而家一直都係話星期五，星期日做先
但可能大家少留意

好適合和理非做嘅活動

攬炒精神 絕地重生

林鄭想磨死我地，我地就要攬住經濟同佢磨落去

勇武要珍惜自己
可以受傷 可以流血
但真係唔好被捕

好想去你度食嘢

係, 其實本來就無心機行街消費, 只係買下必須品生活用品
其他野儘量外國買, 唔益香港垃圾商家

一星期每日擺賣/食唔同餐廳或者親中財團
例如星期一擺金拱門

支持不消費

派飯畀義士啦

多謝你🙏🏼🙏🏼

自從6月
我嘅消費變得好謹慎
必需同唔必需嘅物品都上網買多
一係就幫襯whitelist嘅舖頭
點解我要使錢落奶共嘅商家嚟打壓香港人?傻架?

講真,有行動既日子係難做到罷買,但冇行動既日子一定得!!
罷買而且唔可以做到一盤散沙咁,一定要有組織,specfic邊日,要有文宣先有效

個post 除左focus係罷買,仲有希望勇武派要好好保護自己,諗下自己既行動有咩戰略目標,做到既就be water. 我唔想再睇到前線有人受傷,俾人拉.

個問題係好多生意佬唔係淨係得香港生意，好多都返大陸搞呢樣搞果樣
佢地又要擔心唔奶共大陸d生意渣都無
手背係肉左手都係肉，搞到佢地唔敢公開屌政府

計我話呢場戲好撚好睇

勇武衝擊7.85
保障小店,唔收RMB港紙
全民用美金

推し

其實玩死經濟最有力同有效
又唔洗義士咁辛苦

721

岩，經濟先係死穴
好似機場咁

黨鐵一齊跳閘啦，有成200萬人一齊跳
佢捉得幾多？

但係要捱過呢個時間其實都唔容易，所以一定要儲定子彈

離個抗爭一定要從大環境既經濟入手，練住中共喉嚨，先有辦法取勝

40幾蚊既餐收5/6蚊美金
老闆收少d當支持下而收既美金又可以保值
慢性將美金融入生活
港豬又貪小便宜 ，可以一試

pish

最小要做1球生意先有肉食

可以set定邊一日罷食邊間 /支持邊d小店
邊一日罷買野
之後全世界做文宣
將呢個變成一個 challenge ，係FB貼相響應，香港人咁中意打卡，應該會work

屋企人係打工仔, 話極權政府但係賺到錢令人民過好生活都ok
見到呢句我呆左下

同意一定要罷買大商場
幫襯小店

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

過多十年,如果大陸唔再需要香港,你話會點?自由同飯都冇得食,你屋企人睇唔到姐.

有行動既日子係難做到罷買,但冇行動既日子一定得!!
罷買而且唔可以做到一盤散沙咁,一定要有組織,specfic邊日,要有文宣先有效

個post 除左focus係罷買,仲有希望勇武派要好好保護自己,諗下自己既行動有咩戰略目標,做到既就be water. 我唔想再睇到前線有人受傷,俾人拉.

罷睇所有奶共藝人電影演唱會劇集或歌曲

推

respect 與香港人同行

唔係講笑 要放大中共嘅白色恐怖
將經濟下滑轉移去呢一點身上

而家係打杖,行動要更pro, 所有行動都應該要用好明確既戰略目的.

有乜所謂，錢唔係everything

更功利啲咁講，今個月賺少幾十萬可能會換到長遠賺多多

啱呀，打壓尖沙咀！
等自由行唔敢落黎

真攬炒

佢話中國就算政權但係啲人都有飯食
話台灣有民主但係10幾年國民收入無增長
佢自稱反送中但唔想攬炒
呢啲真係豬黎, 養肥左第日就會俾中共收割, 好似馬雲咁, 養大呀里巴巴中共整個莫須有俾馬雲, 掟佢入監獄再收埋呀里巴巴

Push by P!!!

有行動既日子係難做到罷買,但冇行動既日子一定得!!
罷買而且唔可以做到一盤散沙咁,一定要有組織,specfic邊日,要有文宣先有效

個post 除左focus係罷買,仲有希望勇武派要好好保護自己,諗下自己既行動有咩戰略目標,做到既就be water. 我唔想再睇到前線有人受傷,俾人拉.
而家係打杖,行動要更pro, 所有行動都應該要用好明確既戰略目的.

推俾更多人睇到

831

支持攬炒 要贏土共一定係用經濟牌
文宣可以搞多幾次罷工罷買 甚至係連續幾日罷工 我都會支持
如果有10萬人 每日減少消費$100 市場已經少左1000千萬 仲未計商家減少入貨 支出個部分
香港人今次一定唔可以輸！

小心老黑

兄弟爬山 各自做野

你餐廳係邊度，得閒支持下你

有心

借位一用
我知完全唔買野係好難，不過買野都要揀分店
因為好多大商場會收利潤租金，即係你同樣去Giordano買一包底褲，你去德福分店買就有幾蚊會落左黨鐵個袋，你去海防道分店買就唔使間接比錢黨鐵賺
咁以後大家識做喇

支持攬炒 要贏土共一定係用經濟牌
文宣可以搞多幾次罷工罷買 甚至係連續幾日罷工 我都會支持
如果有10萬人 每日減少消費$100 市場已經少左1000萬 仲未計商家減少入貨 支出個部分
香港人今次一定唔可以輸！

收工唔消費， 先杯葛 黑社會橫行地區 元朗，荃灣，北角

多謝你用生意人角度出呢個post
仲支持我地要打經濟戰香港人好有骨氣！

勇武係其中一個手段，經濟戰就人人都可以膽做到！

IMF總裁都講香港攬炒完就陷球剷 陷支剷
屌你一篤精都可以引起幾百萬人示威
諗下如果三大金融中心之一爆撚左對全球影響會點

幾好，以後出街食飯都望下
建議18區連儂牆可以貼下

認同樓主講法。

罷買，罷工，機場遊車河 先去最有力方法
希望可以加大力度做以上幾樣

利申，不反對繼續勇武 和理非

其實攬炒係唔係指要另香港金融爆炸
唔一定要死埋本土商家 尤其普通店個D
大家轉移消費有冇得諗
例如跟清算名單消費
整番個清算APP咁
一有藍絲廢老店就摘名落小氣簿清算

經濟抗共

星期五六日求其㨂兩日做，

罷買罷出街，做challenge 咁，全日消費唔可以過固定金額 (比人買杯麵買餸買飯盒)

鍊春袋

罷買

Yes sir

罷買一直做緊 希望更加多人加入

入機場

你隨時執笠架喎

做老闆都做到你咁有骨氣

全部連繫哂嫁, 前線公司一死,全部都死,
單計餐廳後面都有運輸,公廠,鋪市,發展商
其實最後金融攪炒都沒可避免

如果有藍黃商店 app會更有效
獎罰分明，班仆街財團見小店咁好生意
自己就拍烏繩無疑

星期日罷買

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰城+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

消費禁止令

係呀,我地已經決定左收縮下公司規模喇.其實攪炒己經開始緊,但可以再強d

大幅減少消費, 淨係幫襯良心公司鋪頭, 淨底嘅錢全部換美金儲起佢, cash is king

推啊雖然推唔起

香港人同中国人嘅分別：
香港人富裕到得返良心
中国人貧窮到得返金錢

Btw RESPECT!

一路以黎工作只為養肥業主
老闆背後其實只係賺好少
趁呢個機會撥亂反正

經濟戰真系要試下，唔想睇到前線班手足被捕受傷！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

隔離post警二代叫人清算要預埋佢

屋企人都有做飲食
推倒重來長遠計係對香港人有益
租金返到去人性嘅水平

完全同意，我試為勇武同經濟戰一齊進行

炒人有連鎖效應
希望你地諗謹慎啲
關於你炒咩人我咩都冇講

PUSH

和理非唔係冇用
只係相比之下勇武好勤力
為呢場運動犠牲最多

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

同意。一定要打經濟牌

Agree! 經濟攬炒！我有能力消費都唔消費，留返d錢長遠幫手足！
日日帶飯，約朋友都只去黃店

聽落唔錯

機場 係重點

Agger, 勇武精準出擊

唔會！ 我已帶動緊身邊朋友，前線手足咁樣我地唔係唔使錢都做唔到呀

現在正是推動支爆好時機，消費上每個選擇都係出一分力嘅機會
支爆須推動，不要食花生

我認真認為如果 勇武要諗下每次行動既戰略目的,而且集中d效果執行應該會好d
舉個例子, 如果係想停止尖咀既商業活動, 就個目的就係要商鋪落閘, 如果成功左就要諗清楚下一步點做.

真係唔想再睇到勇武受傷,好好保護自己

我要幫襯！

政治 經濟 連住，無 法治 自由 ，香港外資會走，依然影響經濟

有班傻人以為政治唔關佢事

我都想見到呢一日。

入黎關心一下文宣正確做法
屌，開隔離台，朱凱迪新髮型都多人關心過呢篇文

其實己經冇辦法喇,我地好快就先執一間. 攬炒已經開始緊

手足全部唔好消費
有錢就換外幣

星期五日呀，

good!!!

希望你地幫到就幫

屌 完全gong出我心聲

piiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiish

9月1機場見

612 721 811 824 825

罷買日！！

G chi

有行動既日子係難做到罷買,但冇行動既日子一定得!!
罷買而且唔可以做到一盤散沙咁,一定要有組織,specfic邊日,要有文宣先有效

個post 除左focus係罷買,仲有希望勇武派要好好保護自己,諗下自己既行動有咩戰略目標,做到既就be water. 我唔想再睇到前線有人受傷,俾人拉.
而家係打杖,行動要更pro, 所有行動都應該要用好明確既戰略目的.

岩岩有位巴打 share左出黎
推俾更多人睇到

一齊攬炒

推
一齊攬炒

羆買之餘最好坐埋係商場靜坐
有聲有勢又有冷氣
我睇你其他人點消費

我地公司呢兩個月都完全無開過單，邊行唔講，一張單最少都三四十萬，而家直接食谷種。
而家大家都無心消費，有時都會好心驚。但今次輸咗，我諗唔單止我地呢代，下一代下下一代千萬後代都會比死更慘。
頂住！

BYE BUY DAY!!!

真!坐黨鐵商場,最好拎埋禁制令

高質帖要推

我罷買緊5日
低端產

有人開左,推下睇下

拍 住 上

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

有人開左,睇下推下

Push
此話正得我心

愛護春袋 你我有責

俾新彊片 佢睇，我地將會被清算，滅族

個個星期都咁忙
好多人已經無乜消費意欲

加強打擊貴租地段如銅鑼灣，尖咀同機場
就會有最佳效果

支持

推 罷買

1. 要大文宣，令大家有共識知要罷市，做咗嗰勢，就會多人join
2. 要定嗰好日子，星期幾搞可以再討論下
3. 我覺得搵一日lunch 有共識要帶飯幾好，好似有啲公司咁，每個星期五都一齊去食飯，而家就每個星期搵一日留公司食

期待你架飛機撞過黎

其實類似手法已經講左好耐

支持星期五日擺買
減少不必要消費

最好係罷買藍色紅色店舖，而且多啲幫襯黃色店舖

高汁..攬炒！

搞新地 港鐵機場有冇得諗？鳩嗚叫口號 班一入商場 又重演新城市 國際品牌日日食西北風

五六日晚行大商場啦，有冷氣又舒服，刺激下人流，舖頭關門員工又可以早放工

推推摯推

炒啊

完全同意你講 唔想再見到有人命傷亡 #respect

push push push

捱多陣呀手足

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

多謝樓主

想攬炒之餘 但唔想前線手足又受傷被捕
但經濟層面香港人又做得唔夠決心

帶飯都要買餸架
最後最大得益就百佳惠康同街市領滙
真心咩？

當初登報 其實大家都無諗過可以成功

仲要講緊係一萬幾千人捐就打爆左兩次

二百萬人真係齊心合力 罷買 減非必要消費 轉網購 全力輸出逆差

其實好有用 但成效未必一時三刻見到

大陸做生意 一日未全身而退都唔知輸定贏
過到送中最大獲根本係呢類人

盡量幫襯小店

如果迫住一定要出去食淨係食連鎖餐廳有冇得諗
反正連鎖點都難執，就算罷食都未必俾到壓力

我一直都咁做
消費吹谷經濟養肥收租佬 港共
尤如抱薪救火

我係要全港攬炒由我做起

星期五 星期日 罷買

唔好睇少我地既影響力,
我地有能力話俾中共同習近平聽,係時候唔好再發中國白日夢喇

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

PISH

樓主高質

推到比更多人見到

香港人齊心d啦, 如果有200萬人唔消費或加大力度罷買, 個數字應該會好驚人

民意想有樓既仆街，寧願一國一制wor

民意想一國一制等有樓既仆街wor

推
樓主好型

你係我第一個見到快過呂麗乳搖

打Cold War

某程度上agree 唔希望再有手足被拉 但企得出得為我地勇武就點都唔割
本身平時都好少出去消費 經過呢排更加會揀地方食 藍底果D絕不幫襯
btw 好多時被逼用錢既地方例如增值八達通 各位記得揀7-11以外既便利店入錢 7-11高層要求求cctv俾狗

好post留名，擴大經濟戰線

繼續撳錢
繼續罷買
繼續轉移基金股票mpf

講得啱

對！唔上前線都有好多野可以做

我都唔會割,但希望佢地好好保護自己,而且每次定一個戰略目標

要贏就要越冷靜
一矢中的

831 要呼籲下

(多圖)依條女平衡時空都算 仲要屌鳩人

減低消費/消費喺真愛港商店咗一個月有多了

新勇武目標

就算只係20萬人。
每個星期五、每人洗小200蚊條數都已經4000萬 要一下子完全唔用錢好難
咁只係減少200蚊開始
200000x200=40,000,000

既然前景咁唔明朗
拎呢200蚊儲起佢唱做其他外幣好過 唔想唱美金唱yen一樣得

帶飯

平日八達通就申請信用卡自動轉帳。
最小有積分回贈

或者做緊不過未有具體數字出來

真係好需要罷買
支持bye buy日

我就堅持自己增值 唔想無限用張八達通

其實做retail既大家都知道靜
唔單子係無左中國人 連本地消費都少左好多
大家留意下旺區係開始有吉鋪

此風可長

同意

推

每個星期五、日罷買日

罢買華潤但去行華潤

我覺得可以 整個list 出嚟 大家針對去幫襯
最好都係支持我地嘅鋪頭

然後罷買其他 做個大對比 出嚟
煲大幾間鋪頭

中環 金鐘

但要多人參與,一定簡單d,而且specfic ,我建議罷買還罷買,個list 還個list

up

如果呢d地段既話,一定要weekday 勇武先最有效.

推,
cold war 罷買, hot war 精準針對戰略目標

721 811

真係老闆仔嘅話會唔會教人令自己執粒

強貼留名

攬炒已經係事實, 係睇長痛定短痛姐,冇回頭路,而且我地己經決定唔減租就唔續約

好文要推

一向罷買緊
(本來就無錢)

我基本上係日日罷買(除咗必要食飯)，因為我鐘意打機，罷買真係好易同可以慳好多錢。

一個餐廳老闆仔諗到咁深入咁長遠 樓主唔簡單

每個weekend 幾萬人一齊行商場但唔買野

加油

焦土後 重生 會發展得更好
但係要拖垮成條 產業鏈都唔係咁快做到

可能可以先針對 電器零售/飲食

呢位老闆真係好好，有良知，知道咩係啱。

揸緊春袋！

犧牲小我 成就大我

政府漠視民意，官黑勾結，利用警黑合作／白色恐怖等下流手段打擊市民言論自由。然而政府對市民傷亡不聞不問，只談經濟，由此可見，經濟係向政府施壓既其中一個有效手段。我地希望令政府唔好再用下流手段，正面回應民間五大訴求。

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

罷買運動正式開放宣誓承諾ＳＩＧＮ ＵＰ！已經快有10,000人簽左!!!!!!
我地需要每一個６１２出黎既２００萬人一齊幫手響應罷買行動。到時同政府講,我地有200萬人要攬炒!!!!!!!!!!!
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽!!
#日五罷買 #罷買救港#Byebuyday

聽日就係星期五,大家一定要提醒其他人減少消費!!突發緊急!!
FACEBOOK PAGE
IG PAGE
罷買運動文字詳情
以前既ＰＯＳＴ
金水ＦＢ ＰＯＳＴ
30
0
#2
abcdefghi
•
11 日前
政府漠視民意，官黑勾結，利用警黑合作／白色恐怖等下流手段打擊市民言論自由。然而政府對市民傷亡不聞不問，只談經濟，由此可見，經濟係向政府施壓既其中一個有效手段。我地希望令政府唔好再用下流手段，正面回應民間五大訴求。

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

罷買運動正式開放宣誓承諾ＳＩＧＮ ＵＰ！已經快有10,000人簽左!!!!!!
我地需要每一個６１２出黎既２００萬人一齊幫手響應罷買行動。到時同政府講,我地有200萬人要攬炒!!!!!!!!!!!
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽!!
#日五罷買 #罷買救港#Byebuyday

請支持逢星期日,五 罷買

巴打,可唔可以幫手宣傳星期日五罷買, 其實我地一路都搞緊

良心老闆

啱
根本係長期抗爭
兩個月高密度遊行 先至令零售飲食業跌15%，要令香港重點業務 運輸冇客買野 要幾耐
所以ByeBuyDay要變成全民運動，長期用 大力用

dsdd

屎

AA

aaa

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

大家唔好只 focus 係 罷買度, 罷買係 cold war
但hot war 都要諗下點樣打先最有效,最精準

一個城市打死一個所謂世界第二大經濟體，值得了

過去十幾年一直吸白粉（紅色資金同紅利）已經吸到嚴重依賴，好肯定依家開始戒毒稍為有少少戒斷症狀已經發撚晒癲

就係因為社會太多呢D自私人所以先令政權暴力愈演愈烈

帶飯唔出街食
唔會拖死香港
香港最多既產業係
旅遊+專業服務+金融
佔全港超過50%

集中搞呢三樣 經濟牌更顯著！

環環相扣嫁，我地依家都要賣股票拎現金，因為都驚唔夠錢周轉。一兩個行業衰，都會拖累到好多行業。

岩既
小有小做
只要人多 根本乜都死

其實係成個供應鏈死
而好多供應係來自中國

然後中國又死供應鏈
火燒連環船

經濟戰

呢D咪真香港人
共同體
將自己既利益放一邊
前線既手足都將自己既安危同前途放一邊
大家都有同樣訴求

五大訴求 缺一不可

打經濟牌真係可行
武力權力都唔夠港共鬥
但大家堅持罷買 耗落去 攬炒不遠了

cold war 要罷買

Hot war 要精準,要有戰略目標

過來人經驗

之前我做零售，係賣奢侈品，聽翻舊同事講生意跌咗差唔多8成至9成，到琴日係尖沙咀嘅鋪得3萬幾蚊GP...你諗下平時1個月差唔多300幾萬依家得翻3萬可想而知幾嚴重

經濟雖然差，但以前香港個感覺翻翻嚟，唔會成街自由行，gap，水貨鋪...

呢段時間係困難，但大家要頂住

罷買、罷消費

其實有d供緊樓都唔介意攬炒

我認為勇武要精準針對到經濟要害既地方效果先大, 要贏一定要冷靜

好似仲有個apps 叫whatsgap

平時都應該要減少本地消費
真係買都去外國網網購

一向都覺得經濟牌先係港人最強

香港人最多係咩？係錢呀！

勇武宜家最大作用係激烈人心，保持社會氣氛高脹，顯示決心，保護平民同路人。

所以無一條戰線可以停止！衝呀！

樓主生意受影響都咁支持 好難得
btw 樓主可唔可以講下自己心態？如果盤生意要攬炒，你會唔會猶豫？
我覺得想多人支持 特別係切身利益受影響嘅人支持 就要了解佢地諗咩
831 901

幫手推

我要攬炒

出面食野多味精，食住家飯啦

根本一係就攬炒，一係就香港自己炒。過多十年香港真係冇利用價值，一樣會死。但歌陣時就所有牌都打唔出。而家可以all in 博一次。

你可以話南記3哥呢d平價粉麵最近發現都係仆街都係有機會篤灰既舖

咁食kfc囉
2人餐$60/72
1人消費仲平添

好難得有一個天時地利人和，今次係唯一機會。

樓主真係大方 好過好多有錢既冚家剷 例如 光頭日本華 ！ 佩服

都要keep住遊行示威，
唔需要鬦磨，
只係俾外國人，大陸人覺得香港亂，
咁就少咗旅客嚟香港消費。

我覺得勇武可以精準針對要害黎行動，定立每次行動戰略目的，達到左就要諗去定留，勇武都要好好保護自己。
而家係打仗，要針對敵人要害，減低我方扣傷，行動目的要明確而有效。

旺角果間little fresh cafe and bar 要上榜
果陣佢地有幫過手

一直都話係錢作怪 要打擊大型商場、高級品牌
一間鋪一日租百幾二百萬
計埋生意一日唔見幾百萬
一條街講緊億億聲一日

上次提過byebuyday, 點都試下啦

一芳係自己友黎

敵人只會越黎越狼死，我地一定要減低損傷，精準針對經濟係好強既派。勇武都要諗下點樣精準出擊，都要好好保護自己。

#牌

加油啊 小老闆

係, 根本唔駛硬碰, 玩到三更半夜
玩到出煙,落閘, 就可收工

睇下條街都靜好多, 商場少左好多支

我今日post 左twitter啦 ,你post左未?

強如美國，打仗都唔係硬碰硬，佢地都先玩經濟，後玩空襲，精準轟炸軍事目標。我地都可以，罷買就係黎地既經濟制才，勇武既精準出聲就係我地既精準轟炸。一定要提升我地戰略性！！

想要黃藍商戶地圖呀， 張相條lin咁長

有無巴絲放條lin 出嚟

身邊得我一個罷買緊

所以應該支持送中？係就快，唔好等啦

You are not alone. 我全家都罷買緊

我個行整體都跌六七成
明明係旺季
不過九月後一定會好d

我有個有仔有老婆要供樓既上司都建言，盡量減少勇武派既犧牲，針對大商場呢d地方搞，起碼佢地呢d上唔到前線既人都可以幫手，而且安全，亦會更多人參與

攬炒先係我地籌碼

唔消費齊攬炒